有冇應變措施

有冇想定如果真係blackout internet又或出緊急法,大家點應變?
eg 一斷網即全世界去圍林鄭屋企or一斷網即出街倒立之類
唔好到時拿手唔成勢,生命非常唔流暢